[尋人] 召喚 8月23日出現係英皇道西灣河既手足

事發片段(由fb :melly chxn轉貼) :

片主為背紅色袋中年女子 (藍絲)

事件發生係上個月23日英皇道西灣河 大約晚上9~10點, 片主同途人對罵

想搵片中當時在場既手足, 有關任何在場拍攝既影片/照片, 如果片中係你認識既人,請麻煩傳遞訊息。

事關小弟現正向該名片主作出法律途徑追究,需要更多證據,資料, 希望大家可以幫幫手
該名中年女子亦多次係FACEBOOK上同不同分身A/C誣捏抹黑本人,本人保留一切追究權利

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

大家幫幫手

幫推

多謝你

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

psih

Tui

西灣河有英皇道咩？

正想講

英皇道最東係太古城道喎？
東接筲箕灣道
你係咪想講電車路，即筲箕灣道？

我唔係住果區，我都係跟據佢fb所講既地點，有冇手足ip都唔洗check 知道大約位置

應該太古城附近

謝謝

謝

12

13

14

15

push

pushhh

Push

巴打有冇放上tg fb ig ? 始終唔係個個有上連登

都有 不過我淨係得東區 西灣河個gp

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推推

22

推下

thank you

111

2232

333

444

4334

85555

6666

7777

88888

699999999

1000000

212121

12111

3333

44444

推，告佢老母

psuh

2222

.333